
\poemtitle{Alleluia}
\settowidth{\versewidth}{gli angeli, i cieli dei cieli:}
\begin{verse}[\versewidth]
	
	{\itshape
		Alleluia, alleluia! Alleluia, alleluia! \\
		Alleluia, alleluia! Alleluia, alleluia!
	}
	
	Lodino il Signor i cieli, \\
	lodino il Signor i mari, \\
	gli angeli, i cieli dei cieli: \\
	il Suo nome è grande e sublime. \\
	Sole, luna e stelle ardenti, \\
	Neve, pioggia, nebbia, e fuoco \\
	lodino il Suo nome in eterno! \\
	Sia lode al Signor!	\\
	Sia lode al Signor!
	
\end{verse}